日本寄EMS口罩回港交流區 2

幾時收到呀

請大家善用不推文回覆

推

sor
頭先推咗

4號東京出，8號到香港

屌你呢個堅慘

二月早過一月係咩玩法

今日我都收到EMS啲貨
但係打開入面嗰兩盒口罩冇咗
得返個friend另外放入去啲零食
都唔知係邊個位俾人扣起左

會扣起咁仆街

冇計有排等

仲要個盒乜都冇寫冇標記係俾人扣起左
就好似個兩盒口罩從來都冇出現過咁

LM

定pack漏？

有無人係愛知県寄返香港？係咪都有排？